กทค.
กสทช.
การประมูลคลื่น
ก็จะเป็นการเรียกประชุมบอร์ด
คว้าใบอนุญาตคลื่น
ซึ่งมี
ต้องชำระเงินค่าประมูลงวดแรกภายในวันที่
ทำให้จบมูลค่าใบอนุญาตที่
ที่มา
นาที
มิถุนายน
รอบใหม่
รอบใหม่ไปเรียบร้อย
ล้านบาท
ล้านบาท
เข้าร่วมประมูลเพียงรายเดียวได้เสร็จสิ้นลงแล้ว
เคาะครั้งเดียวที่มูลค่า
เพื่อรับรองผลการประมูลต่อไป
และ
และไม่เคาะเพิ่มในรอบที่
โดย
โดย
โดยใช้เวลาในการประมูลทั้งสิ้น
ในขั้นตอนถัดไปหลังยืนยันผู้ชนะการประมูล
ได้เคาะราคายืนยันในครั้งที่
1
2
2559
30
35
75654
75654
900MHz
900MHz
AIS
AIS
AIS
AIS
NBTCrights
